美國制裁鄭月娥，對國際關係影響有幾大

『沈旭輝』
【#堅離地球YouTube🇺🇸】徇眾要求，這是YouTube版本。美國宣佈制裁11名香港官員、和涉及香港事務的中央官員，震撼全球。究竟制裁對這11人而言，會構成甚麼具體影響？林鄭月娥經常說，只要自己不到美國、在美國沒有資產，制裁就不是一回事。但金融界的朋友都知道，這完全曲解了制裁的真實意義。究竟除了面子，制裁對宏觀的國際關係、國際金融層面，又有何影響？

我最關心都係果11條仆街屋企人。既然咁愛國，既然覺得光榮，既然無所謂，咁就祝佢地全家生生世世共享大灣區

有冇得搞個event 感謝美帝制裁。證明香港人係全力支持制裁

大家坐穩啦

幾時先到天琦講嘅至撚黑暗？
我想要黎明啊

有排

Push

希望美國制裁香港官員要好似靚坤既名句咁:[出黎行要講口齒, 講左冚家剷就要冚家剷]

其實香港點都係死美國越打壓中國，中國就借越打壓香港

應該要攪感謝 event, 如果唔出街既有哂好辦法？，

成日慶祝唔係預左架咩

感謝祭

夾係中間仲要咁細個地方

幾好喔，未有plan 前上Twitter 先

所以坐穩啦各位

小心俾狗捉你犯国安法，就算告唔入都一定會俾班藍屍畜搞你一鑊
而家大佬出緊大絕，Twitter 吶喊助威算啦

係twitter 加個tag推上trend

計我話～對國際最大影響力係⋯

有個罪犯騎劫咗香港

而家全世界都知道！